一直以來，我都在把它變成一種可以觸摸的、可以擁抱的悲傷——一種我緊緊抱在懷裡的悲傷，通過讓枕頭不那麼耐用，我把哀悼變成了一種可以忍受的東西。 一個破枕頭教會了我什麼是悲傷|Lauren DePino | 2021年10月9日|時間 
 於是他就到倫敦去了，在那裡他有一些社會資源，也許可以使他的流亡生活忍受下去。 信心|亨利·詹姆斯 
 這時佩裡·托馬斯闖了進來，和他相比，老路德和他那博學的哥哥還算過得去。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 涼爽的風使天氣可以忍受，但蜜蜂在廚房和水坑附近很可怕。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 拉萬尼曾對他說，一個男人必須崇拜一個上帝，愛一個女人，或者找到一段真正的友誼，才能使生活變得可以忍受。 《隱藏的地方》|伯特蘭·w·辛克萊 
 諾福克在10月剛好可以忍受，因為這時候有獵物和“近岸鯡魚”。 亨利·西頓·梅里曼